屌你老母EA 垃圾Battlefield 1!!

隻game 岩岩出就買，買果陣好地地玩到，依家無啦啦勁laggy，係主畫面乜撚野都禁唔到，最少遲5秒先有反應。
屌佢老母我真金白銀買隻game返黎，電腦d 配套又夠，無撚啦啦整個咁既lag 出黎搞到我玩唔撚到，我以後唔撚會再買你d 垃圾game！

有無人知點fix

me都係咁

入game 有無lag?

又唔見其他game 係咁，近期新出既大作我開最高效都好順，係呢隻垃圾先會咁

入game又唔lag，係manu個到有問題

EA game電腦版係特別多鑊氣
所以我都情願買家用機版

夠膽死以前買隻NFS電腦版
冇對多核心COU優化
疾到爆

電腦版BF3
初頭搞極都係玩陣故事就彈game

兩香game最後都係等出patch先fix到問題

EA出game出太多平台
電腦軟硬件變化又大
往往電腦版成堆問題未fix就賣左街

我已經blacklist 左EA

家用機版咪一樣
FIFA由年頭斷線+delay+lag機到年尾
EA食撚屎

Blacklist 啦！